[殘體慎入] 女友製「戀愛試卷」考男友 網民：都是送命題！

江蘇一對分隔南京及徐州兩地的「異地戀」大學生情侶，拍拖將近一年，女友見已踏入2019年，又適逢期末考試將至，彼此見面時間更少，於是出一份「2019年度初期試卷」，測試一下男友對自己有多了解。
根據「試卷」，題目全為女友喜好和生活細節，包括「第一次見面的時間、地點及所穿的衣服鞋子」、「冬天最喜歡的一支口紅色號」、「我的穿衣風格」、「你和女朋友和女朋友的閨蜜應該保持怎樣一種相處模式」等，而且若答錯血型，就「直接不合格」。
不少網民揶揄，題目都是「送命題」，又認為「想分手就直接說嘛」。還有網民一語道破天機，稱「首先要有一個出題人」。涉事姓王男友則表示，其實題目都是平時說笑時或認真聊過的話題，女友預期自己有90分，雖然結果只有81分，但彼此都覺得，分數並不重要，「主要是我們開心就好了」，而且自己從中發現自己不足之處，「我覺得平常要更加關心她，然後更加了解她，做好男朋友的一切事」。
王男又稱，彼此平均一個月才見一次，平日只靠視像通話維繫感情，故還要找些特別的互動方式，但這份「試卷」因人而異，不一定適合其他情侶，若其他情侶想模仿，應自行出題，「如果大家都是做(同)一套(試題)的話，也不一定能真實反映情侶的情況」。

Source am730

痴撚線

而且若答錯血型，就「直接不合格」。

啲女人係咪真係咁鍾意記乜春紀念日嗰啲呀
係咪on9架
都冇意義

記嚟博你送禮

同條條女都記呢d 記慣又覺得無乜野

整返張問佢悟空個細仔叫咩名 鳴門係第幾代火影 就公平

相識一個月記念日

女人真係

想考都考唔到

一個月
兩個月
三個月
一百日
一百五十日

無止境

自己係女仔都唔識答返啲問題
是撚旦啦 對我好咪得

洗唔洗數埋陰毛有幾條呀

記呢啲真心on9，逐日同你計住咩 大家睇法唔同，早排散左